有無人同我一樣有傷心週期

唔知點解每隔一段時間就會無端端成個人都好灰。又唔係話有傷心嘅嘢發生，又唔係話好無人陪，明明friend都仲有喺到，要搵都搵到，但係會覺得自己仲係好孤獨。就算有人搵都唔太想應，剩係hea返佢地，完全無心情傾。自己一個人瞓喺到，個腦一片空白剩係覺得個人好唔開心。明明睇一啲平時會笑嘅嘢（平時係個易笑嘅人）都會唔太笑得出黎。但係過左一段時間又會好似reboot返咁無端端退左，個人正常返。。

搵唔到，我都想同人長拖。。。

講feel嘅啫我其實都係。。。反正我啲taste成日俾人話差haha

啫係依啲樣做男朋友我會ok囉，佢把聲好沉好正利申。

我明呀

咁都高要求！？成日俾人話我taste差

你好似好開心咁呀成日都

hi

我咪係，返工一排就會好無動力

然後瘋狂射波

然後換工，

高橋一生

Btw我都係 但又會享受依段時間 自己孤獨下其實幾舒服

我同你完全一樣
哩幾日都係咁 不過我諗過多幾日就生猛返

男人M到

飲暖水

又黎啦。。。傷心週期。。好煩呀覺得依個世界。。。。好討厭。。。完全多一句都唔想有。。唔想識人。。覺得其他人都好煩好討厭好仆街。。講真，有啲想將成個世界炸左佢重新黎過